[突發］立場哥哥比人打

懷疑果欄廢老
前面一大班popo 冇一個幫手
唔話你地黑警垃圾都唔得！！

我都見到

睇黎想黎多次火燒果欄

左膠成日阻住勇武行動 班廢老藍絲就自然得寸進尺架啦 連記者都打啦

立場哥哥個反應..

幫手啦

Cls

推

勁擔心

邊到呀屌佢老母

好慘

仆街廢老

屌 睇住好撚嬲

果欄

明明聽到個呀叔話警察有咩好影, 不如影下D果欄搬野啦, 咁立場哥哥話不如影你呀

仲問緊防暴去咗邊 問要唔要去影

我屌你老母死廢佬

成班防暴企後面扮睇唔到，屌佢老母

幫立場哥哥報仇！！！！！

有無巴打喺附近幫幫佢?

又打立場

一路睇住 突然砰一聲

對付阻膠唔該白頭佬佢

有手足去左幫手

以後比我見到一個廢老打一個

痴線 黑社會撐警就大晒

好撚嬲

就算我十零廿歲打交，一係唔出手，一出手就要快狠準野野打臉，班所謂勇武人太多亂扑一通，成日自己人打到自己人，或打到自己人對手，加上有左膠成日以身擋架，打交唔係咁打架! 搵2~3個勇武就夠，要下下要害先得，亂扑身體冇用架，一係錫佢春袋 !

好似Resident Evil 7

屌佢老母影唔撚到個廢老個樣

你落左去打未?

有冇人影到打記者個藍絲廢老咩樣，起唔起到底，起到底就可以開波！！！

影唔到，見到既人只可能係去幫匡哥果個哥哥仔

好似又一刻暈低咗

屌佢老母

好多人住附近 火魔法好難控制

屌你老母打我立場哥哥做乜鳩

火燒果欄

死黑社會！渣滓！

係，鏡頭冇郁，比旁邊既人扶起身

痴撚線廢老
唔撚識講嘢就郁手

有冇人可以搵到條廢老
屌佢老味 睇到好撚嬲

一係果欄交人,一係就成排燒撚晒佢,屌你老母臭閪